係用手入波，咁點？屌你老母阿狗

幫你開年

屌你老母有種黎觀塘

用手入波係阿根廷傳承落黎

等我曼3月收拾你再後上拎冠

又係你條賤種狗
次撚次都話曼聯後上奪冠
因撚住聽日全家過唔到年呀賤種狗

屌你老母係咪睇少我曼呀
你全家都過唔撚到年撐邊隊都睇唔到拎冠啦傻西

死on9煩閪賤種狗
個撚個post都要曲線抽曼
小家種到你
全家比狗屌撚死啦

是撚但啦, 入唔入都輸

樓主搶口到